2015 MBP 上飛機

2015 MBP 已換了電，是否都唔比上飛機?

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

上星期上過 冇問題

Apple 換既就okay
華強北 鴨記 先達換既就唔好帶啦,隨時炸親人

要問APPLE出張單帶去機場做証明？

唔洗

無人會拆開黎check, 又唔係懷疑藏毒
只要你係apple 換電就放心上機